# Обо мне


## Общая информация
Я студент третьего курса МФТИ. До университета он учился в лицее № 1568 имени Пабло Неруды и успешно его закончил, сдав ЕГЭ по четырем предметам:
- Физика 93
- Математика 100
- Русский 98
- Информатика 98

Учусь в университете без пересдач и имею средний балл 7,0/10,0.

## Основные курсы в университете
- Методы оптимизаций: зачет + практика (оценка 9/10)
- Машинное обучение (оценка 9/10)
- NLP + RL (оценка 10/10)
- Практика по математической статистике (оценка 9/10)
- Программирование на Python (оценка 8/10)
- Алгоритмы на C++ (оценки: 9, 10, 8)


## Каким я вижу свое будущее?
Самой интересной областью для меня стало машинное обучение, а именно NLP и RL. Поэтому я постоянно стараюсь находить новую интересную литературу, нестандартные подходы к решению тех или иных задач, изучать их и применять на практике. Прежде всего, я считаю, что будущее людей — за машинным обучением и нейронными сетями, и без этого мы не сможем далеко продвинуться; с другой стороны, мне очень понравились разнообразные и интересные подходы в этой области, а также большой порог фундаментальных знаний в области математики, статистики и оптимизации для понимания многих вещей. Поэтому я стараюсь постоянно прогрессировать в этой области и вижу в ней свое будущее.

## Информация о языках программирования
Я хорошо знаю Python и C++, но также знаком и с другими языками: Java script, HTML, CSS, Java, C, C#, bash и т. д.
Долгое время работал с разными архитектурами Linux.

## Информация о языках
- Русский: Родной
- Английский: B2
- Испанский: A2
- Немецкий: A1

## Хобби
- Волейбол
- Научная литература
- Игра на гитаре

## Моя учеба и знания
Поскольку я учусь в МФТИ по направлению «Прикладная математика и информатика», имею достаточно хорошие фундаментальные знания по высшей математике (Математический анализ, линейная алгебра, аналитическая геометрия, Интегралы и кратные интегралы, теория вероятностей и математическая статистика, дифференциальные уравнения ), а также в дискретной математике (Дискретный анализ, теория графов, теория групп, колец и полей и так далее).
Еще я прошел целый курс по оптимизации, а также несколько курсов по веб-программированию и различным языкам программирования.

## Мои стремления
На данный момент больше всего я хочу попробовать себя в сфере research машинного обучения и очень надеюсь, что у меня достаточно знаний и я смогу внести свой вклад в развитие этой области. Также готов работать в NLP или RL.

## Контактная информация
- Telegram: @Weqqee
- Почта: ev.sklyarenko@gmail.com

## Вы можете посмотреть мои работы в этом репозитории. Он постоянно пополняется как новыми, так и старыми работами. Спасибо за уделенное время!